點解linkin park會自殺

我唔係忽然fans
我未岀世老母陀住我已經聽緊
首歌陪我渡過左待產同分娩
由細聽到大
佢地對我影響好大
冇左佢地我都唔知要點生存落去
勢估唔到cheater無啦啦吊頸
究竟佢背負左幾多野先令佢做呢啲野
有勇氣自殺點解冇勇氣生活落去
唉 乜都諗唔到 個腦一片空白 個人震哂
喊唔停就脫水
唔講咁多
read in pieces cheater

linkin park邊有死？
On9?

咁撚尊敬人又read in pieces

有勇氣自殺點解冇勇氣生活落去

我係你就走快啲啦

好多鐘意嘅人都走咗嚕
Kurt, Chester, Paul grey, bb king, hide

屌你老母臭閪啦

你老母俾狗屌呀屄仔
唔係fans就死岀去啦
唔好阻我哭喪

咁辛苦
死對佢係開心
點解迫人留世上咁自私

cheater
笑7人個口咩 仲屌鳩人老母
我屌鳩你唔識串字添啊

名又串錯，英文又打錯，打算出潮文

Pual

無撚聊 而家啲細路係咪低質到咁

你地班友癡撚線
悼念偶像都要屌

呢度Loser集中地喎 唔搵嘢屌下點生活？

今年貴庚

成個水塘都比你抽乾哂了

假膠到咁都有人信

高質

喊到脫水就返屋企飲奶啦

聽KPOP班狗出黎扮死忠真係想嘔